仆街 以為佢去緊做孝子

個心離一離

一名膽小婦人，下午 2時 20分，到沙田隆亨街市買，當她走到肉檔對開時，疑被肉檔職員手起刀落的斬豬肉聲嚇倒，婦人嚇破膽，受驚之下致電報警，事後由救護車送院治理。
一名膽小婦人，到沙田隆亨街市買時，報稱被肉檔斬豬肉聲音嚇倒。

懷念爺爺❤️

條頭帶

唔係咩？

留名睇啲on9仔自稱潮人話香港人潮流接受能力低

香港人潮流接受能力低

利申：清朝人

香港人潮流接受能力低

諗到佢個樣好似細龜